［科大即時］人肉粉蛆，人人有责

［轉發］

来来来，不怕人肉对吧？正好您那些粉蛆言论我也忍了很久了，既然您自己要求被人肉那我也没话说了。

截屏走起～

上蛆头～

蛆名：易志远 YI, Zhiyuan （洋名Brandon）
蛆邮：zyj@ust.hk
蛆籍：武汉市
蛆校：港科大、华师一附中、武汉市硚口区崇仁路小学
蛆Major：Biotechnology and Business （好像是？）
神秘编号：等待中
神秘结余：等待中
蛆亲：等待中

粉蛆展览馆的同志麻烦帮帮忙呗？
顺便参军捐臟一条龙也给他做做

您说爱国我没问题，但你他妈这么反智还没事找事，那就只能把您这司马玩意挂一挂了。

P.s. 还想去美国留学？得了吧您

最尾個張咁似湯博士

嗰位淪陷區義士話有啲仲精彩嘅未screen cap，但係因為條戇鳩仔set咗private所以見唔到

等等，佢話學生會教條主義喎，即係主張私了？？？

科大好撚多蝗

又係UST
今日抵制美心又有兩件nds打人

有冇圖/片，可以請義士s幫手人肉

推推

科大雜種屌老母